操作壓紙機出意外 24歲工人慘遭軋斷手指

03月20日(二) 07:43
工人遭壓紙機軋斷手指。(曾紹良/郭錦良攝/設計圖片)
工人遭壓紙機軋斷手指。(曾紹良/郭錦良攝/設計圖片)
Advertisement
尖沙咀發生工業意外，男子遭軋斷手指。早上7時許，一名24歲姓呂工人，在金巴利街一間回收場內，操作一部壓紙機時發生意外，左手尾指連部份手掌被機器軋斷，他痛極呼叫，驚動工友代為報警。救護員到場立即將男子連同斷指一起送院救治，他抵達醫院時仍清醒。
受傷工人送院救治。(郭錦良攝)
受傷工人送院救治。(郭錦良攝)
斷指送往醫院等候接駁。(郭錦良攝)
斷指送往醫院等候接駁。(郭錦良攝)

好撚慘
好撚慘

RIP

lm

以前細時做過學徒, 木工, 差d俾鋸整斷手指, 嚇撚到幾日後就唔做, 幾驚飛機都打唔到

正常人係驚揸唔到波

有冇人睇完個標題好自然咁縮一縮手指